[{"id":"161","title":"Funda\u00e7\u00e3o Instituto Tecnol\u00f3gico de Osasco ","description":"ENSINO M\u00c9DIO E SUPERIOR\nA Fito oferece oportunidades para auxiliar de administra\u00e7\u00e3o (9 vagas de n\u00edvel m\u00e9dio incompleto), t\u00e9cnico em gest\u00e3o (17 vagas, sendo 2 para almoxarifado, 11 para assist\u00eancia administrativa, 2 para inform\u00e1tica, 2 para recursos humanos e cadastro reserva para inspetor de alunos), advogado (3) e analista de gest\u00e3o (7, sendo 1 para biblioteca, 1 para contabilidade, 1 para finan\u00e7as, 1 para recursos humanos, 2 para secretaria e 1 para gest\u00e3o de apoio.","deadline":"13\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/FITO1901","state":"SP","salary":"Faixa Salarial: R$ 1.323,41 - R$ 3.981,65","vacancies":"Vagas 36"},{"id":"162","title":"Prefeitura de Osasco ","description":"ENSINO SUPERIOR\nO concurso oferece 15 vagas para o cargo de fiscal tribut\u00e1rio, com jornada semanal \u00e9 de 40 horas. \r\nA prova objetiva tem data prevista para 22 de dezembro de 2019, no per\u00edodo da tarde, e ser\u00e1 aplicada na cidade de Osasco.","deadline":"25\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/PMOS1903","state":"SP","salary":"Sal\u00e1rio: R$ 4.968,92","vacancies":"Vagas 15"},{"id":"165","title":"Prefeitura de Piracicaba ","description":"MAGIST\u00c9RIO OU ENSINO SUPERIOR\nAs oportunidades s\u00e3o para professor substituto de educa\u00e7\u00e3o infantil (10 vagas) e professor substituto de ensino fundamental (44).","deadline":"11\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/PMPR1907","state":"SP","salary":"Sal\u00e1rio: R$ 2.806,50","vacancies":"Vagas 54"},{"id":"166","title":"Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed ","description":"ENSINO SUPERIOR\nConcurso de Admiss\u00e3o ao Primeiro Ano (R-1) de Resid\u00eancia M\u00e9dica, para 2020, para m\u00e9dicos e alunos do \u00faltimo ano do curso de gradua\u00e7\u00e3o em Medicina de escolas oficiais ou reconhecidas pelo MEC.","deadline":"07\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/FMJU1902","state":"SP","salary":"","vacancies":"Vagas 36"},{"id":"168","title":"PLANEJAR - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Planejadores Financeiros\t\t\t\t\t","description":"Op\u00e7\u00f5es de Prova:Prova completa \r\nR$ 1.300,00 (hum mil e trezentos reais)\r\nProva modular \r\nR$ 350,00 (trezentos e cinquenta reais)\r\n\r\nPer\u00edodoDe 31\/05\/2019 a \r\n no site https:\/\/www.planejar.org.br\/exame\/33o-exame-cfp\/\r\nExame Modular:Manh\u00e3 - das 9h00 \u00e0s 13h00 M\u00f3dulo I - Planejamento Financeiro e \u00c9ticaDura\u00e7\u00e3o: 2 horas e 40 minutosForma do Exame: 53 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostasM\u00f3dulo II - Gest\u00e3o de Ativos e InvestimentosDura\u00e7\u00e3o: 1 hora e 20 minutosForma do Exame: 27 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostasTarde - das 14h30 \u00e0s 17h35M\u00f3dulo III - Planejamento de AposentadoriaDura\u00e7\u00e3o: 55 minutosForma do Exame: 18 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostasM\u00f3dulo IV - Gest\u00e3o de Riscos e SegurosDura\u00e7\u00e3o: 45 minutosForma do Exame: 15 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostasM\u00f3dulo V - Planejamento FiscalDura\u00e7\u00e3o: 45 minutosForma do Exame: 14 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostasM\u00f3dulo VI - Planejamento Sucess\u00f3rioDura\u00e7\u00e3o: 40 minutosForma do Exame: 13 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 4 alternativas de respostas\r\n- Data da realiza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2019.\r\n- Hor\u00e1rio de in\u00edcio dos m\u00f3dulos I e II: 09h00. \r\n- Hor\u00e1rio de in\u00edcio dos m\u00f3dulos III, IV, V e VI: 14h30. \r\n- Locais: Belo Horizonte, Bras\u00edlia, Curitiba, Porto Alegre, Recife, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo.\r\n- Taxa de inscri\u00e7\u00e3o por m\u00f3dulo: R$ 350,00 (trezentos e cinquenta reais) por m\u00f3dulo.\r\n- Data da realiza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2019.\r\n- Hor\u00e1rio M\u00f3dulos I e II: 09h00 \u00e0s 13h00.\r\n- Hor\u00e1rio M\u00f3dulos III, IV, V e VI: 14h30 \u00e0s 17h35.\r\n- Dura\u00e7\u00e3o: 7 horas e 5 minutos.\r\n- Forma do Exame: 140 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha.\r\n- Locais: Belo Horizonte, Bras\u00edlia, Curitiba, Porto Alegre, Recife, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo.\r\n- Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 1.300,00 (hum mil e trezentos reais).\r\n","deadline":"06\/11\/2019","url":"https:\/\/www.concursosfcc.com.br\/concursos\/plane319\/index.html","state":"Diversos","salary":null,"vacancies":null},{"id":"169","title":"S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV\t\t\t\t\t","description":"Valor:Analista em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria R$ 54,00 (cinquenta e quatro reais)\nT\u00e9cnico em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria R$ 33,00 (trinta e tr\u00eas reais)\nPer\u00edodoRequerimento de isen\u00e7\u00e3o\/redu\u00e7\u00e3o do pagamento do valor de inscri\u00e7\u00e3o:\n- De 10 horas do dia 28\/10\/2019 \u00e0s 23h59min do dia 01\/11\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.\nPer\u00edodo de Inscri\u00e7\u00e3o para todos os candidatos, inclusive os que tiveram o pedido de isen\u00e7\u00e3o\/redu\u00e7\u00e3o do pagamento do valor de inscri\u00e7\u00e3o indeferido:\n- De 10 horas do dia 28\/10\/2019 \u00e0s 14 horas do dia 13\/11\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\nAnalista em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria\nSal\u00e1rio R$ 5.384,42 (cinco mil trezentos e oitenta e quatro reais e quarenta e dois centavos) = Sal\u00e1rio Base R$ 4.682,11 + Pr\u00eamio de Incentivo \u00e0 Qualidade Previdenci\u00e1ria - Parte Fixa (50%)R$ 702,31\nT\u00e9cnico em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria\nSal\u00e1rio R$ 2.146,38 (dois mil cento e quarenta e seis reais e trinta e oito centavos) = Sal\u00e1rio Base R$ 1.724,99 + Pr\u00eamio de Incentivo \u00e0 Qualidade Previdenci\u00e1ria - Parte Fixa (50%)R$ 421,39\nAnalista em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria\nT\u00e9cnico em Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria\n","deadline":"13\/11\/2019","url":"https:\/\/www.concursosfcc.com.br\/concursos\/sppre119\/index.html","state":"SP","salary":null,"vacancies":null},{"id":"170","title":"SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE - SUS\/SP\t\t\t\t\t","description":"ValorR$ 215,00 (duzentos e quinze reais) Per\u00edodoPer\u00edodo de solicita\u00e7\u00e3o de redu\u00e7\u00e3o ou isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o : \n- De 10 horas do dia 16\/10\/2019 \u00e0s 23h59min do dia 21\/10\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. \nPer\u00edodo de Inscri\u00e7\u00e3o para todos os candidatos, inclusive os que tiverem o pedido de redu\u00e7\u00e3o ou isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o deferido ou indeferido: \n- De 10 horas do dia 16\/10\/2019 \u00e0s 14 horas do dia 13\/11\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. \nPagamento do boleto at\u00e9 a data limite de 13\/11\/2019.\n- Edital de Abertura de Inscri\u00e7\u00f5es publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de S\u00e3o Paulo, Executivo, Caderno 1, na edi\u00e7\u00e3o de 08.10.2019.\n","deadline":"13\/11\/2019","url":"https:\/\/www.concursosfcc.com.br\/concursos\/susrm119\/index.html","state":"SP","salary":null,"vacancies":null},{"id":"171","title":"3\u00ba Distrito Naval da Marinha anuncia Processo Seletivo","description":"O comando do 3\u00ba Distrito Naval da Marinha anuncia o Processo Seletivo de n\u00edvel superior, para presta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar Volunt\u00e1rio - SMV.\r\n\r\nAo todo h\u00e1 32 vagas para as seguintes \u00e1reas: Sa\u00fade - Cirurgi\u00e3o-Dentista Ortodontia (2); Cirurgi\u00e3o-Dentista Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria (3); Cirurgi\u00e3o-Dentista Endodontia (1); Cirurgi\u00e3o-Dentista Cirurgia e Traumatologia Bucomaxilofacial (2) e Farm\u00e1cia (4); Apoio \u00e0 Sa\u00fade - Nutri\u00e7\u00e3o (1); \u00c1rea T\u00e9cnica - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (2); Ci\u00eancias N\u00e1uticas Inspetor Naval (2); Comunica\u00e7\u00e3o Social Jornalismo (1); Direito (3) Inform\u00e1tica Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (1); Psicologia (1); Servi\u00e7o Social (2) e Tecn\u00f3logo em Sistemas de Navega\u00e7\u00e3o (1); T\u00e9cnica-Magist\u00e9rio - Hist\u00f3ria (1); Ingl\u00eas Letras (1) e Pedagogia (1) e Engenharia - Engenharia Civil (1); Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es (1) e Engenharia Metal\u00fargica (1).\r\n\r\nConforme o edital que pode ser consultado em nosso site, as oportunidades acima mencionadas s\u00e3o para as cidades de Fortaleza - CE; Jo\u00e3o Pessoa - PB; Macei\u00f3 - AL; Natal - RN e Recife - PE.\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es seguem at\u00e9 4 de novembro de 2019, pelo site www.marinha.mil.br, mediante taxa de R$ 127,00.","deadline":"04\/11\/2019","url":"http:\/\/www.marinha.mil.br","state":"Nordeste","salary":null,"vacancies":null},{"id":"172","title":"Prefeitura de Quixeramobim - CE","description":"A Prefeitura de Quixeramobim - CE divulgou a abertura do novo Concurso P\u00fablico destinado ao preenchimento de 184 vagas e a forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva em fun\u00e7\u00f5es de n\u00edveis fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior.\r\n\r\nAs oportunidades s\u00e3o para os cargos de: Advogado (2); Assistente Social (5); Contador (1); Educador F\u00edsico (1); Enfermeiro (7); Engenheiro Ambiental (1); Engenheiro Eletricista (1); Farmac\u00eautico (1); Fisioterapeuta (2); M\u00e9dico (6); M\u00e9dico Psiquiatra (1); Nutricionista (1); Odont\u00f3logo (5); Pedagogo (3); Professor de Ci\u00eancias Naturais (6); Professor de Ci\u00eancias Sociais (5); Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (4); Professor de Linguagens e C\u00f3digos (6); Professor Polivalente (35); Psic\u00f3logo (4); T\u00e9cnico de An\u00e1lise de Dados (1); Terapeuta Ocupacional (1); Auxiliar de Farm\u00e1cia (2); Cadista (1); Cuidador Social (2); Facilitador Esportivo e Lazer (5); Facilitador Social (2); Fiscal de Obras e Servi\u00e7os (2); Fiscal de Tributos (2); Monitor de Educa\u00e7\u00e3o (25); Monitor de Transporte Escolar (10); Motorista Categoria B (6); Motorista Categoria D (2); Orientador Social 40h (5); T\u00e9cnico em Eletricidade Predial (1); T\u00e9cnico em Enfermagem (10); T\u00e9cnico em Imobiliza\u00e7\u00e3o Ortop\u00e9dica (1); T\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio - An\u00e1lises Cl\u00ednicas (1); T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal (5); T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho (1) e Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras (2).\r\n\r\nOs profissionais que forem admitidos ter\u00e3o o vencimento entre R$ 998,00 a R$ 8.000,00 em regime semanal de 20 a 40 horas.\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es devem ser realizadas do dia 07 de outubro de 2019 at\u00e9 o dia 06 de novembro de 2019, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.consulpam.com.br. A taxa de participa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 75,00 a R$ 155,00.","deadline":"06\/11\/2019","url":"www.consulpam.com.br","state":"CE","salary":null,"vacancies":null},{"id":"173","title":"CAU - CE","description":"H\u00e1 oportunidades para os profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior nos seguintes cargos: Analista Agente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Analista Arquiteto e Urbanista, Assistente Administrativo (1) e Contador, onde os profisisonais contratados receber\u00e3o sal\u00e1rio que varia entre R$ 2.500,00 a R$ 6.181,92 referente a jornada de trabalho de 6 horas por dia.\r\n\r\nOs interessados poder\u00e3o se inscrever por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.consulpam.com.br, no per\u00edodo acima mencionado. Lembrando que as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o confirmadas mediante ao pagamento de taxa nos valores de R$ 110,00 para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e R$ 160,00 para os de n\u00edvel superior.\r\n\r\nComo forma de classificar os candidatos ser\u00e3o realizadas provas objetivas e de t\u00edtulos, provavelmente no dia 1\u00ba de dezembro de 2019, em Fortaleza - CE, conforme \u00e9 determinado no extrato do edital dispon\u00edvel em nosso site.","deadline":"11\/11\/2019","url":"http:\/\/www.consulpam.com.br,","state":"CE","salary":null,"vacancies":null},{"id":"174","title":"Universidade Federal do Cear\u00e1 - UFC","description":"oportunidades para os cargos de: Administrador (6); Analista de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\/ Processos de Neg\u00f3cio (1); Arquivista (2); Assistente em Administra\u00e7\u00e3o (1); Assistente Social (2); Bibliotec\u00e1rio\/ Documentalista (1); Nutricionista (1); Pedagogo\/ \u00c1rea (2); Roteirista (1); T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio de: Constru\u00e7\u00e3o Civil (1); Design Digital (1); Geologia (1); Lavra e Planejamento de Minas (1); Mec\u00e2nica dos Solos (1); Meio Ambiente (2); Sistemas Computacionais (1) e T\u00e9cnico em Eletroeletr\u00f4nica (1).\r\n\r\nQuando contratados, os profissionais ir\u00e3o atuar nos Campi de Crate\u00fas; Fortaleza; e Russas, no Estado do Cear\u00e1. O valor da remunera\u00e7\u00e3o mensal ofertada \u00e9 de R$ 2.446,96 e R$ 4.638,66, mais aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o de R$ 458,00 e a carga hor\u00e1ria a ser cumprida \u00e9 de 40 horas semanais.\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas a partir das 08h do dia 22 de janeiro de 2020 at\u00e9 o dia 02 de fevereiro de 2020, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ccv.ufc.br. O valor da taxa a ser paga \u00e9 de R$ 90,00 e R$ 120,00.","deadline":"02\/02\/2020","url":"http:\/\/www.ccv.ufc.br","state":"CE","salary":"R$ 4.638,66","vacancies":null},{"id":"175","title":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 (IFCE)","description":"T\u00e9cnico Especializado em Linguagem de Sinais, para o campus de Juazeiro.\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas a partir do dia 24 de outubro de 2019 at\u00e9 o dia 07 de novembro de 2019, no site www.ifce.edu.br. O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o a ser pago pelo candidato \u00e9 de R$ 80,00.","deadline":"07\/11\/2019","url":"http:\/\/www.ifce.edu.br","state":"CE","salary":null,"vacancies":null},{"id":"177","title":"Universidade Federal de Cariri - UFCA","description":"Universidade Federal de Cariri - UFCA, anuncia que recebe at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2019, as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo de Professores Substitutos.\r\n\r\nS\u00e3o ofertadas as \u00e1reas de Anatomia Humana\/ Internato\/ Traumato-ortopedia (1); Cl\u00ednica M\u00e9dica\/ Semiologia\/ Pneumologia (1) e Patologia\/ Fisiologia\/ Patologia Humana e Bioagentes (1), onde os profissionais ministrar\u00e3o as aulas no Campus Barbalha em regime de 20 horas semanais.\r\n\r\nEm rela\u00e7\u00e3o ao sal\u00e1rio, os contratados far\u00e3o jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o que varia de R$ 2.465,32 a R$ 2.688,95.\r\n\r\nOs interessados podem se candidatar exclusivamente por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico forms.ufca.edu.br. Vale ressaltar que as inscri\u00e7\u00f5es s\u00f3 ser\u00e3o confirmadas mediante ao pagamento de taxa, nos valores de R$ 61,00 e R$ 67,00.\r\n\r\nSer\u00e1 forma de avalia\u00e7\u00e3o dos candidatos Prova Escrita, Discursiva e Did\u00e1tica, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio.","deadline":"08\/11\/2019","url":"http:\/\/forms.ufca.edu.br\/","state":"CE","salary":null,"vacancies":null},{"id":"178","title":"Concurso SEFAZ - DF","description":"A Secretaria de Economia do Distrito Federal (SEEC - DF), tamb\u00e9m conhecida como \"SEFAZ - DF\" (Secretaria da Fazenda do Distrito Federal), retificou o edital n\u00ba 1\/2019 relativo ao provimento de 40 vagas para Auditor Fiscal da Receita. O concurso SEFAZ - DF est\u00e1 sob os cuidados Cebraspe.\r\nAs retifica\u00e7\u00f5es dizem respeito a determinados itens do edital, tais como a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos candidatos, a reserva de vagas, as fases do concurso, os objetos de avalia\u00e7\u00e3o e o conte\u00fado program\u00e1tico. Todas as mudan\u00e7as devem ser conferidas atentamente pelos candidatos.\r\nA remunera\u00e7\u00e3o para o cargo \u00e9 de R$ 14.970,00 para 40 horas semanais e para concorrer \u00e0 vaga \u00e9 necess\u00e1rio possuir curso de n\u00edvel superior em qualquer \u00e1rea.\r\nInscri\u00e7\u00f5es\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas a partir das 10 horas do dia 22 de novembro at\u00e9 \u00e0s 18 horas do dia 19 de dezembro de 2019.","deadline":"19\/12\/2019","url":"http:\/\/www.cebraspe.org.br\/concursos\/seec_auditor_19","state":"DF","salary":"R$ 14.970,00","vacancies":null},{"id":"180","title":"IGH - GO","description":"No Estado de Goi\u00e1s, o Instituto de Gest\u00e3o e Humaniza\u00e7\u00e3o - IGH tornar p\u00fablico a realiza\u00e7\u00e3o do processo seletivo simplificado n.\u00ba 008\/2019, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o efetiva de nove profissionais e a forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva nos cargos de Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o e Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o. A remunera\u00e7\u00e3o paga ao contratado ser\u00e1 de at\u00e9 R$ 1.570,05, por jornada de 44 horas semanais.\r\nOs novos contratados ir\u00e3o atuar nas seguintes unidades situadas no Estado de Goi\u00e1s: HMI - Hospital Materno Infantil; HUAPA - Hospital de Urg\u00eancias de Aparecida de Goi\u00e2nia e na MNSL - Maternidade Nossa Senhora de Lourdes.\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas gratuitamente no per\u00edodo de 25 a 29 de outubro de 2019, unicamente pelo site www.igh.org.br, link Banco de Talentos.\r\nOs inscritos ser\u00e3o avaliados por meio de an\u00e1lise curricular, entrega da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria, entrevista por compet\u00eancia\/avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e exame m\u00e9dico admissional.","deadline":"29\/10\/2019","url":"http:\/\/www.igh.org.br","state":"GO","salary":null,"vacancies":null},{"id":"181","title":"Cuiab\u00e1 - MT: Prefeitura","description":"A Prefeitura de Cuiab\u00e1, no Estado do Mato Grosso, divulgou o edital n\u00b0 05\/2019, instituindo normas para a realiza\u00e7\u00e3o de processo seletivo simplificado, visando a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de diferentes n\u00edveis de escolaridade, para atuarem na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SME.\r\n\r\n\r\nO processo seletivo visa o preenchimento de 2.231 vagas imediatas, al\u00e9m de forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva.\r\nVagas \r\n\r\nAs vagas dispon\u00edveis neste edital de processo seletivo s\u00e3o para ocupa\u00e7\u00f5es de n\u00edvel m\u00e9dio e de n\u00edvel superior, assim distribu\u00eddas:\r\nN\u00edvel M\u00e9dio: Cuidador de Aluno com Defici\u00eancia, Instrutor de Libras, Int\u00e9rprete de Libras, T\u00e9cnico em Desenvolvimento Infantil, T\u00e9cnico em Nutri\u00e7\u00e3o Escolar e T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o e Infra Estrutura;\r\nN\u00edvel Superior: Professor (Ci\u00eancias, Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica\/Arte, Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica\/M\u00fasica (Fanfarra), Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras\/ Espanhol, Letras\/Ingl\u00eas, - Letras\/L\u00edngua Portuguesa, Pedagogo e Matem\u00e1tica) e T\u00e9cnico de N\u00edvel Superior (Bacharel em Direito, Contador, Engenheiro Ambiental e Sanitarista, Engenheiro Civil, Engenheiro Eletricista, Fonoaudi\u00f3logo, Nutricionista e Psic\u00f3logo).\r\nOs vencimentos variam entre R$ 1.198,96 e R$ 3.567,59.\r\n\r\nInscri\u00e7\u00f5es\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aceitas via internet a partir do dia 25 de outubro at\u00e9 o dia 17 de novembro de 2019, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.selecon.org.br.\r\nHaver\u00e1 cobran\u00e7a de taxa de inscri\u00e7\u00e3o no valor de:\r\nR$ 60,00 para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio;\r\nR$ 70,00 para os cargos de n\u00edvel superior.\r\nSele\u00e7\u00e3o\r\n\r\nO processo seletivo comportar\u00e1 as seguintes etapas: \r\nProva Objetiva de Conhecimentos, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, aplicada para todos os cargos, composta por quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, prevista para ser aplicada no dia 01 de dezembro de 2019;\r\nProva de T\u00edtulos, para os candidatos n\u00e3o eliminados na prova objetiva, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio;","deadline":"17\/11\/2019","url":"http:\/\/www.selecon.org.br.","state":"MT","salary":null,"vacancies":null},{"id":"182","title":"Concurso PM BA: Edital 02\/2019 para Soldados","description":"O edital publicado prev\u00ea a oferta de 1.000 vagas para participa\u00e7\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado da Pol\u00edcia Militar (QPPM) e 250 vagas para o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado do Corpo de Bombeiros Militar (QPBM).\r\nContudo, a previs\u00e3o governamental \u00e9 de que, al\u00e9m destas 1.250 vagas j\u00e1 distribu\u00eddas para o ano de 2020, outras 1.250 vagas ser\u00e3o preenchidas somente no ano de 2021, aproveitando-se os candidatos classificados. Com isso, o total geral de vagas ser\u00e1 de 2.500 para os pr\u00f3ximos dois anos.\r\nRequisitos m\u00ednimos\r\n\r\nOs requisitos m\u00ednimos para concorrer a uma das vagas s\u00e3o: idade entre 18 e 30 anos, ensino m\u00e9dio (ou forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica profissionalizante de n\u00edvel m\u00e9dio), habilita\u00e7\u00e3o categoria \u201cB\u201d e altura m\u00ednima de 1,60m (candidatos do sexo masculino) e de 1,55m (candidatas do sexo feminino).\r\n\r\nAl\u00e9m dessas condi\u00e7\u00f5es pr\u00e9vias, os candidatos devem ter nacionalidade brasileira ou portuguesa, aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para desempenho das atribui\u00e7\u00f5es, estar em dias com as obriga\u00e7\u00f5es militares e eleitorais, ter idoneidade moral, entre outros requisitos.\r\nRemunera\u00e7\u00e3o\r\n\r\nEm princ\u00edpio, o candidato aprovado ingressa na condi\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado PMBA\/CBMBA, o que lhe dar\u00e1 direito ao recebimento mensal de bolsa de estudo no valor de um sal\u00e1rio m\u00ednimo.\r\nAp\u00f3s a conclus\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar, o aluno atinge o posto de Soldado PMBA\/CBMBA propriamente dito. Nessa condi\u00e7\u00e3o, a remunera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 atingir o valor de R$ 3.410,68 (soldo acrescido da chamada GAP), para 40 horas semanais de servi\u00e7o.\r\nInscri\u00e7\u00f5es para o concurso PM BA\r\n\r\nOs candidatos dever\u00e3o se inscrever por meio da p\u00e1gina do IBFC (www.ibfc.org.br), dentro das 9h do dia 21 de outubro at\u00e9 23h59min do dia 19 de novembro de 2019, pagando o valor de R$ 70,00.\r\nJ\u00e1 no momento da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio escolher a regi\u00e3o de classifica\u00e7\u00e3o, bem como se ir\u00e1 concorrer \u00e0s cotas. Nessa primeira convoca\u00e7\u00e3o, como dissemos, prevista para 2020, ser\u00e3o priorizadas as regi\u00f5es de Salvador, Itaberaba, Itabuna, Alagoinhas, Barreiras, Feira de Santana, Ilh\u00e9us, Jequi\u00e9, Juazeiro, Paulo Afonso, Porto Seguro, Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Teixeira de Freitas e Vit\u00f3ria da Conquista.","deadline":"19\/11\/2019","url":"http:\/\/www.ibfc.org.br","state":"BA","salary":null,"vacancies":null},{"id":"183","title":"Concurso ALEPI","description":"Vagas\r\n\r\nAssessor T\u00e9cnico Legislativo (n\u00edvel m\u00e9dio \/ t\u00e9cnico): Taquigrafia, Inform\u00e1tica, Cerimonial P\u00fablico, Radiodifus\u00e3o e \u00e1rea administrativa;\r\nConsultor Legislativo (n\u00edvel superior): Reda\u00e7\u00e3o de Atas e revis\u00e3o de debates, Direito, Contabilidade, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o Social e Biblioteconomia.\r\nA remunera\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 de R$ 2.310,14 para Assessor T\u00e9cnico Legislativo e de R$ 4.068,39 para Consultor Legislativo. A jornada de trabalho \u00e9 de 30 horas semanais.\r\nInscri\u00e7\u00f5es\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas at\u00e9 o dia 06 de novembro de 2019, apenas via internet, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufpi.br\/copese.\r\nO valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 70,00 para os cargos de n\u00edveis m\u00e9dio e t\u00e9cnico e de R$ 120,00 para os cargos de n\u00edvel superior.\r\n\r\nPoder\u00e1 solicitar a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o o candidato que se enquadrar em pelo menos uma das seguintes condi\u00e7\u00f5es:\r\nFor pessoa com defici\u00eancia;\r\nFor doador de sangue cadastrado no HEMOPI, desde que tenha realizado pelo menos tr\u00eas doa\u00e7\u00f5es de sangue no per\u00edodo de um ano, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico;\r\nFor doador de medula \u00f3ssea, em entidade reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tamb\u00e9m cadastrado no HEMOPI;\r\nEstar desempregado, desde que cumpra os requisitos previstos em edital;\r\nTiverem trabalhado como mes\u00e1rio ou colaborador da Justi\u00e7a Eleitoral do Estado do Piau\u00ed, por no m\u00ednimo duas elei\u00e7\u00f5es.\r\nProvas\r\n\r\nO concurso ALEPI ser\u00e1 composto por prova objetiva, prova de reda\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de t\u00edtulos. As provas escritas ser\u00e3o realizadas em Teresina - PI, na data prov\u00e1vel de 12 de janeiro de 2020 e ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o total de cinco horas, com in\u00edcio previsto para \u00e0s 08 horas.","deadline":"06\/11\/2019","url":"http:\/\/www.ufpi.br\/copese","state":"PI","salary":null,"vacancies":null},{"id":"184","title":"Concurso Rio Branco - Acre","description":"A Prefeitura de Rio Branco, localizada no Acre, tornou p\u00fablico o edital retificado n\u00ba 01\/2019 referente ao seu novo concurso, organizado pela FUNDAPE. As vagas do concurso Rio Branco - Acre s\u00e3o para servidores que possam atuar na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEME). As mundan\u00e7as realizadas no edital est\u00e3o destacadas na p\u00e1gina da organizadora e os candidatos devem conferi-las.\r\n\r\nS\u00e3o 521 oportunidades para ampla concorr\u00eancia, mais 32 vagas reservadas para pessoas com defici\u00eancia, distribu\u00eddas entre os n\u00edveis fundamental, m\u00e9dio e superior. Os cargos proporcionam remunera\u00e7\u00e3o inicial de at\u00e9 R$ 3.447,35.\r\nCargos dispon\u00edveis\r\n\r\nCom exig\u00eancia de n\u00edvel superior na respectiva \u00e1rea, as vagas existentes s\u00e3o para Professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola), Professor do Ensino Fundamental (1\u00ba ao 5\u00ba ano), Professor da Educa\u00e7\u00e3o Especial (Mediador, Bil\u00edngue e Libras), Nutricionista.\r\nNo rol das vagas de n\u00edvel m\u00e9dio, h\u00e1 o cargo de Cuidador Pessoal, enquanto que as oportunidades de n\u00edvel fundamental s\u00e3o para o cargo de Motorista.\r\n\r\nVeja como participar do concurso Rio Branco - Acre\r\n\r\nOs interessados devem se inscrever por meio do acesso ao site da FUNDAPE (http:\/\/fundape.ufac.br), at\u00e9 03 de novembro de 2019, mediante o preenchimento do formul\u00e1rio online.\r\nH\u00e1 a possibilidade de o candidato fazer inscri\u00e7\u00f5es distintas em dois cargos de diferentes n\u00edveis de escolaridade, desde que o hor\u00e1rio das provas n\u00e3o coincida.\r\nA taxa de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 45,00 para os candidatos que pleitearem vagas de n\u00edvel fundamental; R$ 65,00 para as vagas de n\u00edvel m\u00e9dio; e R$ 85,00 para as de n\u00edvel superior.\r\nAs provas do concurso\r\n\r\nQuem for disputar as vagas que requerem o ensino fundamental participar\u00e1 da uma \u00fanica etapa de prova objetiva escrita, prevista para 17 de novembro de 2019, com car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio.\r\nOs candidatos que concorrerem aos postos de n\u00edveis m\u00e9dio e superior ser\u00e3o submetidos a provas objetivas (mesma data prevista j\u00e1 informada) e a avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos. Al\u00e9m dessas duas etapas, os que se inscreverem para as vagas de Professor da Educa\u00e7\u00e3o Especial (Libras) e Professor da Educa\u00e7\u00e3o Especial (Bil\u00edngue) ser\u00e3o submetidos a uma prova pr\u00e1tica de Libras.\r\nQuanto aos t\u00edtulos, vale lembrar que eles dever\u00e3o ser anexados como arquivos, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, diretamente na plataforma do site da FUNDAPE. Essa avalia\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter apenas classificat\u00f3rio.","deadline":"03\/11\/2019","url":"http:\/\/fundape.ufac.br","state":"","salary":null,"vacancies":null},{"id":"185","title":"Concurso TJ - PA","description":"Vagas\r\n\r\nCargos de n\u00edveis m\u00e9dio e t\u00e9cnico: Auxiliar Judici\u00e1rio de n\u00edvel m\u00e9dio e nas seguintes especialidades: Auxiliar de Consult\u00f3rio Dent\u00e1rio, Programador de Computador, T\u00e9cnico em Enfermagem e T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho;\r\nCargos de n\u00edvel superior: Analista Judici\u00e1rio nas \u00e1reas Administrativa (qualquer curso superior), Administra\u00e7\u00e3o, An\u00e1lise de Sistemas (Desenvolvimento e Suporte), Arquitetura, Biblioteconomia, Ci\u00eancia Cont\u00e1beis, Comunica\u00e7\u00e3o Social, Direito, Economia, Enfermagem, Enfermagem do Trabalho, Engenharia Civil, Engenharia do Trabalho, Engenharia El\u00e9trica, Estat\u00edstica, Fiscal de Arrecada\u00e7\u00e3o (Direito ou Ci\u00eancias Cont\u00e1beis), Medicina, Medicina do Trabalho, Medicina Psiqui\u00e1trica, Odontologia, Pedagogia, Psicologia e Servi\u00e7o Social; e Oficial de Justi\u00e7a Avaliador.\r\nRemunera\u00e7\u00e3o dos cargos\r\n\r\nA remunera\u00e7\u00e3o para Auxiliar Judici\u00e1rio \u00e9 R$ 3.207,90. \r\nPara Analista Judici\u00e1rio, em todas as especialidades, a remunera\u00e7\u00e3o total \u00e9 de R$ 7.320,06, sendo R$ 4.066,70 referente ao vencimento b\u00e1sico e R$ 3.253,36 de gratifica\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior.\r\n\r\nJ\u00e1 para Oficial de Justi\u00e7a Avaliador, a remunera\u00e7\u00e3o total \u00e9 de R$ 11.719,75, sendo R$ 4.066,70 referente ao vencimento b\u00e1sico, R$ 3.253,36 de gratifica\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior, R$ 2.846,69 de gratifica\u00e7\u00e3o de risco de vida e R$ 1.553,00 de gratifica\u00e7\u00e3o por atividade externa.\r\nAl\u00e9m da remunera\u00e7\u00e3o, h\u00e1 o aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.259,28 e o aux\u00edlio transporte. Para os cargos de n\u00edvel superior, h\u00e1 o adicional de titula\u00e7\u00e3o sobre o vencimento-base, que \u00e9 de 15% para quem possuir especializa\u00e7\u00e3o, 20% para quem possuir mestrado e 25% para quem possuir doutorado.\r\nA jornada de trabalho para todos os cargos \u00e9 de 30 horas semanais.\r\nInscri\u00e7\u00f5es \r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas apenas via internet, atrav\u00e9s do site http:\/\/www.cebraspe.org.br\/concursos\/tj_pa_19_servidor em data a ser oportunamente informada.\r\nO valor da taxa \u00e9 de R$ 90,00 para os cargos de n\u00edveis m\u00e9dio e t\u00e9cnico e de R$ 110,00 para os cargos de n\u00edvel superior.\r\nPoder\u00e3o solicitar a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o o candidato que se enquadrar em uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:\r\nFor deficiente ou tiver necessidades especiais, al\u00e9m de preencher os requisitos exigidos pela legisla\u00e7\u00e3o;\r\nFor membro de fam\u00edlia de baixa renda, desde que esteja inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico);\r\nFor doador de medula \u00f3ssea em entidades reconhecidas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\r\nProvas\r\n\r\nO concurso TJ - PA ser\u00e1 composto pelas seguintes etapas:\r\nProvas objetivas: etapa de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, a ser aplicada a todos os cargos;\r\nProva discursiva: etapa de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, a ser aplicada apenas para os cargos de n\u00edvel superior;\r\nAvalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos: etapa de car\u00e1ter apenas classificat\u00f3rio, aplicada aos candidatos de n\u00edvel superior.\r\nAs provas escritas ser\u00e3o realizadas aplicadas nos munic\u00edpios de Altamira, Bel\u00e9m, Marab\u00e1, Paragominas, Reden\u00e7\u00e3o e Santar\u00e9m","deadline":"22\/11\/2019","url":"http:\/\/www.cebraspe.org.br\/concursos\/tj_pa_19_servidor ","state":"PA","salary":null,"vacancies":null},{"id":"187","title":"Concurso Governador Valadares - MG","description":"A Prefeitura de Governador Valadares, no estado de Minas Gerais, divulgou tr\u00eas editais referentes ao seu concurso p\u00fablico que ir\u00e1 preencher 1.150 vagas (considerando a ampla concorr\u00eancia + PNE) em diversos n\u00edveis escolares, com vencimento de at\u00e9 R$ 5.075,30. A MSM Consultoria e Projetos ser\u00e1 a banca respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do concurso Valadares MG.\r\n\r\nVagas dos editais 001, 002 e 003\/2019\r\n\r\nCargos de n\u00edvel fundamental: Armador, Ajudante de Servi\u00e7o, Auxiliar de Oficina, Auxiliar de Servi\u00e7o P\u00fablico, Costureira Hospitalar, Cozinheiro Hospitalar, Eletricista, Eletricista de Autos, Jardineiro, Lavadeira Hospitalar, Mec\u00e2nico de M\u00e1quina Pesada, Mestre de Obras, Motorista, Operador de M\u00e1quinas e Passadeira Hospitalar (edital 001);\r\nCargos de n\u00edveis m\u00e9dio e t\u00e9cnico: Agente de Sa\u00fade P\u00fablica, Agente P\u00fablico Administrativo, Agente Social, Almoxarife, Assistente Funer\u00e1rio, Assistente T\u00e9cnico de Secretaria, Monitor de Apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, Monitor de Esportes, Secret\u00e1rio Escolar, Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras, T\u00e9cnico Agr\u00edcola, T\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria, T\u00e9cnico em Contabilidade, T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, T\u00e9cnico em Estradas, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Ambiental, T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica, T\u00e9cnico em Enfermagem, T\u00e9cnico em Farm\u00e1cia, T\u00e9cnico em Imobiliza\u00e7\u00e3o Ortop\u00e9dica, T\u00e9cnico em Instrumenta\u00e7\u00e3o Cir\u00fargica, T\u00e9cnico em Patologia Cl\u00ednica, T\u00e9cnico em Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria, T\u00e9cnico em Radiologia, T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho e Top\u00f3grafo (edital 001);\r\nCargos de n\u00edvel superior: Administrador, Analista Programador de Sistemas, Assistente Social, Bi\u00f3logo, Bioqu\u00edmico, Cirurgi\u00e3o Dentista, Contador, Enfermeiro, Engenheiro Agrimensor, Engenheiro Civil, Engenheiro Cl\u00ednico, Engenheiro Eletricista, Engenheiro em Seguran\u00e7a do Trabalho, Engenheiro Mec\u00e2nico, Engenheiro Sanitarista, Farmac\u00eautico, Fiscal de Meio Ambiente, Fiscal de Obras, Fiscal de Postura, Fiscal de Tr\u00e2nsito e Transporte, Fiscal Sanit\u00e1rio, Fisioterapeuta, Fonoaudi\u00f3logo, Inspetor Escolar, M\u00e9dico em diversas especialidades, Nutricionista, Odont\u00f3logo, Pedagogo, Pedagogo Escolar, Planejador Educacional, Professor em diversas disciplinas, Psic\u00f3logo, Tecn\u00f3logo em Gest\u00e3o Ambiental, Terapeuta Ocupacional, Turism\u00f3logo (edital 001), Auditor Fiscal de Tributos (edital 002) e Advogado (edital 003).\r\nInscri\u00e7\u00f5es\r\n\r\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas entre os dias 18 de novembro e 18 de dezembro de 2019, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.msmconsultoria.com.br ou de forma presencial na sede da Prefeitura de Governador Valadares - MG, Central de Atendimento ao Cidad\u00e3o, Rua Marechal Floriano, n\u00ba 905, no centro do munic\u00edpio.\r\nO hor\u00e1rio de atendimento para a inscri\u00e7\u00e3o presencial \u00e9 das 12 \u00e0s 17 horas, em dias \u00fateis.","deadline":"18\/12\/2019","url":"http:\/\/www.msmconsultoria.com.br ","state":"MG","salary":null,"vacancies":null},{"id":"188","title":"Concurso Maring\u00e1 - PR: Prefeitura","description":"Vagas\r\n\r\nAs vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas entre os cargos de Agente Municipal de Tr\u00e2nsito, Cuidador Infantil (feminino), Educador de Base, Historiador, M\u00e9dico (Medicina do Trabalho), Orientador de Estacionamento Rotativo e T\u00e9cnico de Seguran\u00e7a do Trabalho.\r\nA remunera\u00e7\u00e3o para os cargos acima varia de R$ 1.255,49 a R$ 5.310,04. A jornada de trabalho semanal \u00e9 de 20 horas para M\u00e9dico e de 40 horas para os demais cargos.\r\nAl\u00e9m da remunera\u00e7\u00e3o, h\u00e1 o vale alimenta\u00e7\u00e3o de at\u00e9 R$ 362,50, com contrapartida por parte do servidor. Para alguns dos cargos, haver\u00e1 ainda adicional de periculosidade e\/ou adicional de insalubridade.","deadline":"18\/11\/2019","url":"http:\/\/www.fauel.org.br\/","state":"PR","salary":null,"vacancies":null},{"id":"189","title":"Concurso TJ - RS","description":"O Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul anunciou o edital n\u00ba 43\/2019 de concurso p\u00fablico, destinado a prover vagas no cargo de Oficial de Justi\u00e7a, que faz parte do Quadro de Cargos de Provimento Efetivo dos Servi\u00e7os Auxiliares. A Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u00e9 a organizadora.\r\nS\u00e3o oferecidas apenas tr\u00eas vagas no cargo mencionado, mais a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva. A remunera\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 de R$ 9.305,55, considerando o vencimento b\u00e1sico inicial, mais a gratifica\u00e7\u00e3o, o aux\u00edlio-condu\u00e7\u00e3o e a verba de risco de vida.\r\n\r\nProva objetiva ser\u00e1 na capital\r\n\r\nA prova ser\u00e1 realizada no munic\u00edpio de Porto Alegre, com previs\u00e3o de ser aplicada no dia 16 de fevereiro de 2020.\r\nAs 80 quest\u00f5es objetivas versar\u00e3o sobre os seguintes m\u00f3dulos de disciplinas: L\u00edngua Portuguesa, Conhecimentos Espec\u00edficos\/T\u00f3picos de Legisla\u00e7\u00e3o e Microinform\u00e1tica (esta \u00faltima \u00e9 de car\u00e1ter meramente classificat\u00f3rio).\r\nPara ser considerado aprovado, o candidato ter\u00e1 que acertar, cumulativamente, no m\u00ednimo: 50% do total das quest\u00f5es do m\u00f3dulo de L\u00edngua Portuguesa, 50% do total de quest\u00f5es do m\u00f3dulo de Conhecimentos Espec\u00edficos\/T\u00f3picos de Legisla\u00e7\u00e3o; e 60% do total de quest\u00f5es da prova.\r\nEntre as formas de desempate previstas no edital, podemos citar: idade igual ou superior a 60 anos; maior n\u00famero de pontos em Conhecimentos Espec\u00edficos\/T\u00f3picos de Legisla\u00e7\u00e3o; maior pontua\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa; ou ter sido jurado em Tribunal do J\u00fari.","deadline":"05\/11\/2019","url":"https:\/\/fgvprojetos.fgv.br\/concursos\/tjrs2019","state":"RS","salary":"R$ 9.305,55","vacancies":null},{"id":"190","title":"Concurso Agente Penitenci\u00e1rio - SC ","description":"Para concorrer a uma das vagas \u00e9 necess\u00e1rio possuir curso superior completo e CNH na categoria B.\r\nA remunera\u00e7\u00e3o total \u00e9 de R$ 3.993,82, j\u00e1 inclu\u00eddo o vencimento, gratifica\u00e7\u00f5es fixa e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o. A jornada de trabalho \u00e9 de 40 horas semanais.\r\nOs profissionais contratados poder\u00e3o atuar em qualquer uma das unidades prisionais do Estado.","deadline":"13\/11\/2019","url":"http:\/\/sap.fepese.org.br\/","state":"SC","salary":null,"vacancies":null},{"id":"191","title":"Assembleia Legislativa do Estado do Amap\u00e1\t\t\t\t\t","description":"Valor da inscri\u00e7\u00e3o- Categoria Advogado Legislativo - Atividade de Servi\u00e7os Jur\u00eddicos - Esp: Procurador: R$ 140,00 (cento e quarenta reais)\n- Categoria Analista Legislativo - todas as \u00c1reas\/Especialidades: R$ 110,00 (cento e dez reais)\n- Categoria Assistente Legislativo - todas as \u00c1reas\/Especialidades: R$ 90,00 (noventa reais)\n- Categoria Auxiliar Legislativo - todas as \u00c1reas\/Especialidades: R$ 80,00 (oitenta reais)\nPer\u00edodoPer\u00edodo de requerimento de isen\u00e7\u00e3o do pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o: das 10 horas do dia 23\/09\/2019 \u00e0s 23h59min do dia 27\/09\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. \nPer\u00edodo de Inscri\u00e7\u00e3o para todos os candidatos, inclusive os que tiveram o pedido de isen\u00e7\u00e3o do pagamento do valor de inscri\u00e7\u00e3o indeferido: das 10 horas do dia 23\/09\/2019 \u00e0s 14 horas do dia 30\/10\/2019, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.\n- Edital n\u00ba 03\/2019 de Altera\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico da Assembleia Legislativa do Estado do Amap\u00e1, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 920, em 25\/10\/2019.\n- Comunicado - Resultado da An\u00e1lise dos Requerimentos de Isen\u00e7\u00e3o do Pagamento do Valor da Inscri\u00e7\u00e3o - Ap\u00f3s An\u00e1lise de Recursos disponibilizado no site da FCC em 23\/10\/2019.\n- Edital n\u00ba 02\/2019 de Retifica\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico da Assembleia Legislativa do Estado do Amap\u00e1, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 891, em 06\/09\/2019.\n- Edital n\u00ba 01\/2019 de Abertura do Concurso, Anexo III retificado, disponibilizado no site da FCC em 30\/08\/2019.\n- Edital n\u00ba 01\/2019 de Abertura do Concurso publicado no Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico da Assembleia Legislativa do Estado do Amap\u00e1, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 885 de 29\/08\/2019 e republicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 886 de 30\/08\/2019.\nENSINO SUPERIOR COMPLETO - Subs\u00eddio R$ 11.395,01 + Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.000,00 somente para a Categoria Advogado Legislativo - Atividade de Servi\u00e7os Jur\u00eddicos - Especialidade: Procurador\nENSINO SUPERIOR COMPLETO - Analistas - Subs\u00eddio R$ 10.128,90 + Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.000,00\n- Analista Legislativo - Atividade Legislativa - Especialidade: T\u00e9cnico Legislativo\n- Analista Legislativo - Atividade Legislativa - Especialidade: Assessor Jur\u00eddico Legislativo\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Administrador\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Biblioteconomista\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Psic\u00f3logo\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Assistente Social\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Pedagogo\n- Analista Legislativo - Atividade Administrativa - Especialidade: Enfermeiro\n- Analista Legislativo - Atividade Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira e de Controle Interno - Especialidade: Contador\n- Analista Legislativo - Atividade Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira e de Controle Interno - Especialidade: Economista\n- Analista Legislativo - Atividade Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira e de Controle Interno - Especialidade: T\u00e9cnico de Controle Interno\n- Analista Legislativo - Atividade de Comunica\u00e7\u00e3o - Especialidade: Comunicador Social\/Jornalismo\n- Analista Legislativo - Atividade de Comunica\u00e7\u00e3o - Especialidade: Comunicador Social\/Publicidade e Propaganda\n- Analista Legislativo - Atividade de Comunica\u00e7\u00e3o - Especialidade: Comunicador Social\/Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas\n- Analista Legislativo - Atividade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Especialidade: Administrador de Rede e Telecomunica\u00e7\u00f5es\n- Analista Legislativo - Atividade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Especialidade: Desenvolvedor de Banco de Dados\n- Analista Legislativo - Atividade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Especialidade: Desenvolvedor de Sistemas\n- Analista Legislativo - Atividade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Especialidade: T\u00e9cnico de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o\nENSINO M\u00c9DIO COMPLETO ESPECIALIZADO - Subs\u00eddio R$ 5.064,45 + Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.000,00\n- Assistente Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Assistente Administrativo\n- Assistente Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Assistente de Opera\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas\n- Assistente Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Assistente de Seguran\u00e7a\n- Assistente Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Assistente de Registro de Imagens\n- Assistente Legislativo - Atividade Legislativa - Especialidade: Assistente Legislativo\n- Assistente Legislativo - Atividade Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira - Especialidade: Assistente de Contabilidade\n- Assistente Legislativo - Atividade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Especialidade: Assistente de Inform\u00e1tica\nENSINO M\u00c9DIO COMPLETO - Subs\u00eddio R$ 3.798,34 + Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.000,00\n- Auxiliar Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Auxiliar Operacional\n- Auxiliar Legislativo - Atividade Administrativa e Operacional - Especialidade: Auxiliar de Transportes\n","deadline":"12\/11\/2019","url":"https:\/\/www.concursosfcc.com.br\/concursos\/aleap119\/index.html","state":"AP","salary":null,"vacancies":null},{"id":"192","title":"Prefeitura de Caraguatatuba ","description":"ENSINO M\u00c9DIO\nAs inscri\u00e7\u00f5es para o concurso p\u00fablico da GCM come\u00e7am na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (29\/10) e terminam \u00e0s 23h59 do dia 22 de novembro (sexta-feira), pelo site https:\/\/www.vunesp.com.br\/. A fun\u00e7\u00e3o possui carga hor\u00e1ria de 40h\/semanais e sal\u00e1rio-base de R$ 1.987,88, mais 50% de adicional de atividade operacional sobre esse valor (R$ 993,94).","deadline":"22\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/PMCR1901","state":"SP","salary":"Sal\u00e1rio: R$ 1.987,88","vacancies":"Vagas 70"},{"id":"193","title":"VALIPREV - VALINHOS ","description":"ENSINO SUPERIOR\nO concurso do Instituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores de Valinhos (Valiprev) oferece oportunidades para agente administrativo, analista de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, assistente social, contador e procurador.","deadline":"21\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/VALP1901","state":"SP","salary":"Faixa Salarial: R$ 1.923,44 - R$ 8.855,77","vacancies":"Vagas 7"},{"id":"194","title":"Prefeitura de S\u00e3o Roque ","description":"ENSINO SUPERIOR\nAl\u00e9m dos vencimentos de R$ 4.742, a Prefeitura oferece 40% de verba de representa\u00e7\u00e3o (jornada de 30 ou 40 horas semanais) e 15% de adicional por dedica\u00e7\u00e3o exclusiva (jornada de 30 horas).","deadline":"28\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/PMSR1904","state":"SP","salary":"Sal\u00e1rio: R$ 4.742,18","vacancies":"Vagas 2"},{"id":"195","title":"Faculdade de Medicina de Mar\u00edlia ","description":"ENSINO SUPERIOR COMPLETO\nAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o para o \"Processo Seletivo de Admiss\u00e3o ao Primeiro Ano de Resid\u00eancia Integrada Multiprofissional em Sa\u00fade\".","deadline":"21\/11\/2019","url":"https:\/\/www.vunesp.com.br\/FMMA1901","state":"SP","salary":"Sal\u00e1rio: R$ 3.330,43","vacancies":"Vagas 32"},{"id":"196","title":"CUBAT\u00c3O - CONCURSO P\u00daBLICO 01\/2019","description":"Cargo\/Fun\u00e7\u00e3o: Analista I (Analista Cont\u00e1bil, Analista Financeiro, Analista RH, Assistente Social), Especialista em Sa\u00fade I \u2013 Psic\u00f3logo e T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio (Motorista, T\u00e9cnico de Contabilidade, T\u00e9cnico em Promo\u00e7\u00e3o Social, T\u00e9cnico em Recursos Humanos, T\u00e9cnico em Servi\u00e7os Administrativos e Top\u00f3grafo).","deadline":"25\/11\/2019","url":"https:\/\/www.ibamsp-concursos.org.br\/site\/concursos\/cargos\/591","state":"SP","salary":null,"vacancies":null},{"id":"198","title":"CUBAT\u00c3O - CONCURSO P\u00daBLICO 01\/2019","description":"Cargo\/Fun\u00e7\u00e3o: Analista I (Analista Cont\u00e1bil, Analista Financeiro, Analista RH, Assistente Social), Especialista em Sa\u00fade I \u2013 Psic\u00f3logo e T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio (Motorista, T\u00e9cnico de Contabilidade, T\u00e9cnico em Promo\u00e7\u00e3o Social, T\u00e9cnico em Recursos Humanos, T\u00e9cnico em Servi\u00e7os Administrativos e Top\u00f3grafo).","deadline":"25\/11\/2019","url":"https:\/\/www.ibamsp-concursos.org.br\/site\/concursos\/cargos\/591","state":"SP","salary":null,"vacancies":null}]